緊急 - 連登有問題？ 連仔入一入黎

1）帳號保護功能冇晒

大家都知連仔整咗好多保護功能

可以Set開post、留言、個人資料功能等等，有密碼先入到

但係呢幾日用用吓發覺，順手咗咁多？
原來係全部Set密碼功能冇晒，大家留意吓

到底點解會咁？
係連仔你做咗野？
定同最近連登app要重新安裝有關？（比人hack咗？）

而我係連登apps無法正常開啓前，連接apps途中，彈咗句「更新資料庫」。 我見到呢句都好懷疑有人hack緊我account。 有冇人同我一樣有相同情況？

而我甚至草稿被全部刪除，啱啱開草稿冇晒我發送失敗/儲存草稿。

2）連登廣告重返？

呢幾日我有時睇連登，發覺有番廣告，以為連仔頂唔住，要開番，覺得冇咩大問題，所以冇特登cap低。

但係發現咗第一點之後，開始懷疑。
到底連仔你係唔係出咗咩事？

3） 熱門post不正常

大量post得幾十個讚，都唔係好多人留言，突然之間上晒熱門。
而重點其他留言量高、讚人數多既好快沉底。
好似逼人留意嗰部份廢post咁
呢幾個星期行動post大家有眼睇，雖然推人數小咗，但係理應保持係熱門，結果好快沉晒。

另外有部份post更被偷偷刪除

4） 發生事故，連仔不再置頂回應？

已往連登有咩問題，連仔都會出post/彈提示信息出黎，表明服務器有問題及解釋。

但係最近連登apps不穩定，甚至大部份人要重裝apps先用到，連仔冇任何解釋？

其次有大量post被刪除，已有大量巴絲開post討論，結果不了了知，被忽視。

連仔你係唔係比人捉住咗？或者現在根本不受你操控？

連仔回應
第一點真係好嚴重

絕無半點假話
歡迎起我底，五毛死全家
0
0

各位有冇相同疑惑？

omg 推

推1

推

推2

推3

推4

連仔出左事？

有

連仔

Test咗app內更改密碼、更改帳戶資料都係要重新登入

Tui

好多POST得果幾十個LIKE都上到熱門

被軟禁/自殺 再充公所有野?

係 仲要係啲標題黨廢post

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

緊急其他地區有多宗事故發生 無黑警去處理

邊度？

我仲以為睇緊最新果PART

推呀呀呀呀呀呀

幫推